最近部 Samsung A51 相機閃退，請教如何解決?

開左相機一陣就自動熄

換機

換腦

閃你老母退咩

A系列

換

彈app就彈app，閃乜lun嘢退

內藏奇虎360同騰迅資料庫，仲唔放售…快啦

三叔打手一樣吹到䁱飛，前排見有打手吹奏A71㗎